太古街坊食完飯未？

食完同我出嚟太古城中心散步

光復香港 時代革命

唔係8點咩 少人到

又例遲

推呀

推

有冇手足帶唱國歌呀

人呢

好尷

帶唱歌個位手足好勇

自推十連
1/10

自推十連
2/10

自推十連
3/10

自推十連
4/10

自推十連
5/10

自推十連
6/10

自推十連
7/10

自推十連
8/10

唔係九點？

自推十連
9/10

自推十連
10/10

人呢 8:30都得咁少仲話開花？

夠唔夠人 唔夠我依家黎

現場咩情況？要人嘅食完飯過黎

約300人